（攬炒）其實國安法釋法可能仲好

坦白講 我地一直做嘅野叫拒赤化 維護兩制
而港獨 目前只係一個理念 民心未聚 只停在宣傳階段

我地有遊行 黃圈 其實只係增強黃營抗共能力

而建國係需要軍隊 經濟依賴國 發展能力 外貿能力
（十劃都未有一撇）

黃圈係有可以抗拒中資 但其實黃店之間係獨立經營
要擴大黃圈 係需要買地買鋪

而背後嘅鋪位持份者 又係另一個問題

簡單講 真正屬於香港人嘅土地都未有
依家停係個唔上唔落嘅位 攬炒唔係壞事

可能日後唔會有明顯黃圈 活動
但記住唔好忘記 唔好犧牲 教育好下一代人
做好建國準備（唔係諗宣言就夠） 打好國際線

人在城在

光復香港

時代革命

古惑仔黑社會年代返嚟

一撚定要保持抗爭嘅心

我地要做嘅係保護好下一代人

推

我要攬炒

香港獨立

其實要建國，就遲早都要面對23條(國安法)

香港獨立 唯一出路

上Twitter打國際線

一定要搞到釋法